現場上網睇下手機得唔得呀

走啦 唔好留喇 留黎比人打好開心咩 比人打完又無作用 送頭咋 好心痛呀